究竟一個唔social既人可以點識女仔

呢家係英國讀緊書，平時除左上堂，好多時都係自己摺係屋企度
返到香港都好啲，平日都會約下啲friend出黎，有陣時都會鍾意自己出街行下
不過日常中就真係好小接觸到女仔
唔好話女仔，我想擴闊下自己社交圈子都覺得好難

又想要社交又要摺
ching好矛盾喎
其實自己都知答案啦

靚仔，D女自己行埋黎

社交同摺唔係一定要二擇其一 但係一定要有啲取捨

上網打機

喺英國讀咗四年engine 而家Final year 已放棄
不過我淨係想搵返識講廣東話嘅女

執靚自己個身型， 學多D 野， 同其他人傾多D 計

自然識到女

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

唔social 俾著你去到多女既環境咪又摺埋一邊

我諗樓豬係唔識social , 唔係唔想social lor

自尋

靚仔都要行出街先有用

你知唔知d女對靚仔有幾主動？

咁又摺又柒 係咪注定無女

你都講埋出黎啦